牆紙出到第29期啦，竟然只係得2千幾like？

人地真係期期都落足心血，不計成本咁整出黎，你地重好意思講齊上齊落，快d一齊like佢啦

「牆紙」- 香港人的週報
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou
———————————————
臉書：

IG:

一手誌:

Push

PUSH

黑警po就咁多人like討論，手足文宣唔係無人like丫麻

推

幫手推
【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

like乜撚野啫-_- like 完有撚用? 淨係識做promote狗

推上熱門

即刻follow

推到1001先收工

幫推

大家一齊撐手足

30萬 Thanks

多你一個好多

office吞卜來讀

Liked

加油

push

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

我都唔明點解咁小

咪就係...第29期啦，大半年啦

29期大約7個多月

推爆，勁高汁

明明見好多黃店都有牆紙實體比人睇

無乜做宣傳

幫你上熱門

高質文宣

仲等咩？

Followed

上呀牆紙

你值得㗎

牆紙加油

做咗好多野

圖文都高質

唔係唔睇呀嘛

同我爆上去

其他人呢？樓主呢？

得我一個推

推夠2頁上到㗎喇

衝呀

手足們做嘢

進化

幫自己賣埋廣告 GFHG

手足真係好比心機做一齊支持下

我GFHG 都岀全民大練幹喇

好似上咗熱門了？

唔理熱唔熱門，繼續推就無錯

咁你仲唔推

大大力推

推緊

植入廣告
我係GFHG_hkdesign

推爆牆紙

快啲上熱門啦

多謝手足幫手推
3000，thx？

好撚攰呀

推呀

玩下啫

全世界都要睇到

推爆

高質

香港加油

光復香港

牆紙

無人嘅呥

第廿六期
第廿七期
第廿八期

4頁了

差你咋

推多十個收皮

10

9

8

7

6

最後5個

4

光

復

香

港

IG小姐姐同FB小姐姐賭緊邊個可以3000，thx先
FB小姐姐表示大幅領先中～

上啊

文宣應該多推廣

任何media同文宣related都要clss啦
推你老母

人數升緊啦，好感動

咩野clss

大家要多關注&支持做實事既人

Comment
Like
Share
Subscribe

YouTube戰線反黃標做嘅嘢
但大部分media/宣傳其實都一樣有呢幾樣嘢

又學到野，會盡力去做

推爆佢

最重要係用呢啲單詞可以直接教到啲中年/銀髮手足
就算唔識英文/英文唔叻
都可以一聽就明 個行動又簡潔有力

DGX巴mon得好實

實推你

你地組晒7人工會未

未既快D去組, 組左lur勞工處快d批

仲有1個月就冇得申請成立工會

而家民建聯工會數目仲係領先

Like爆佢

你個名好

同大家分享下，牆紙冇申報章牌，但係好奇上去一search，就見到好多唔知咩媒體但有申到報章牌，求其點開幾個都係同一地址，而呢啲組織係功能組別應該都有投票權

3000，thx！
感謝樓主同各位巴打絲打

未夠繼續推

非功能界別人士，有無link可以幫推

啱唔啱睇都好……學習係最強武器啊
牆紙啲文都幾多嘢睇的，排版又靚，超有人，幫推

係黃店拎過嚟睇

抵讚

right!

推!!

推啊

推推推 牆紙真心好睇 但好似好少人知

辛苦晒，一齊加油

好鍾意牆紙 要推晒俾身邊人知

自膠再幫推

排板幾靚 幾多個人做排板？

牆紙手足真係好撚勁，期期都多料，寫嘢搵料整合真係頭爆都做唔掂。

辛苦哂

我地都可以幫到手，就係share 比更多人知

一推再推

種票

推推推推

齊上齊落

正 有香城ONLINE

Like ar喂

繼續推

一開始果陣已經Follow左

nice

我成日去黃店攞黎睇 睇完放公司 下一個又睇

大家繼續幫手share出去

多謝手足！

自己冇乜興趣睇
煽情炒冷飯

btw 幫推

Like

多左就黎一千個like啦，繼續推

加油，就4000

牆紙真心做得好有誠意
我有第一期follow到而家
中間連英文版都做埋
真係好值得push and share

自膠不推文

同我上去呀牆紙

推推推

其實仲有 TG channel subscribe
方便下載

下？咁樣就沉咗？俾啲掙扎！

push up!

其實黑警咁多like應該多啲幫手宣傳下其他page

高質要推

pish

keep going

PUSHHHH

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube

3.15 Online rally "Liberate HK: Advancing the American Front"
- On the first annual report of HKHRDA

Date: 15th March 2020
Time: 1900 - 2100
Host: Hong Kong Civil Assembly Team (HKCAT)
Co-Organizers: Mr. Sunny CHEUNG, Former Spokesperson of HKIAD ; Mr. Fergus LEUNG, Member of CWDC
Live: HKCAT Facebook page and YouTube channel
————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Youtube：

臉書：
IG:
一手誌:

衝啊

突破4500啦!手足好波

推到1001